★發覺d樓撚真係好驚樓價跌，即使跌少少都接受唔到！

樓撚買股票，會唔會跌 1% 已經要上ifc

小心低置會員咬人
佢地話等緊樓跌買多層架

樓撚，你隻股票今日跌左2%..............

買多層？ 。頂得住call loan 先啦。

梗係驚啦 幾多人岩岩過壓測仲借盡四大長老又去買，仲要借30年，樓價跌少少真係冚家產都似

呢幾年升到好似必然咁 跌小小都叫救命
所以點會跌幾成 政府唔驚暴動？

班人好彩早出身，早少少上車享受左個升幅，就自以為高人一等

啲人已經忘記咗九七

暴動咪坦克碌豬囉, 搞衰香港樓價再跌啊, 樓撚最好同我聽聽話話

日日j 下估價，幾爽

有咩問題？一樣係咁供

日日j估價

槓桿買樓 跌少少都有倍大 資不抵債就會被call loan

On 9, 邊有資產係只升不跌

出招一排又gogogo 怕咩

隻股唔郁都驚到跳樓

接左火棒，無人接咪會燒死自己
緊係驚啦

AA全面進場

港豬最多跳樓，一定唔會暴動

咁米睇下呢三十年會唔會年年升2倍lo

到時學保皇黨玩法，出來集會支持政府德政

我有樓但好想樓價跌
因為差餉好貴 唉

樓撚仲以為跌市政府會打救

佔中都未撚驚過，驚濕鳩樓撚？

樓跌番幾成陷家產仲好，當清下低端人口

班人係低置區圍爐都還好，最怕佢地個個post 都挑釁人，又要扮偽淡

你唔係覺得用半世人去供層500呎係正常啊 你唔係覺得樓價跌對班借到盡冇影響啊？

樓價已死，股票當立

扮淡真心難頂 個個 山頂道 定 山林道 on9到暈
日日扮淡 開埋d 鳩post

Allin 700, 勇創500傳說!

唔洗點做訓係度發達係人都串d啦，同d倫敦金才俊一樣

但真係只升不跌

⼃
升少左都屌哂鬼

無驚過，睇淡淡你繼續上唔到車

全家一齊破產

D人以為以後都冇金融風暴

次次聽到佢哋覺得永遠會升落去我就想笑

樓撚認為

chi na

可靠、講信用、厲害、又贏

其實樓同股一樣
似之前咁慢牛 升半成到一成就回調少少
同通脹睇齊/略高略低過通脹就最好
但係呢度班樓撚就想政府玩到支共咁
准升不准跌
最好一年升盡十年嘅升幅
之後啲買盤承接唔到就話閪之佢
97年嘅教訓就係咁嚟
我都想睇人跳樓 燒炭 吊頸
反正自住嘅樓一早搞掂

佢地以為支那可以永久印錢解決問題

97、03、08已經不存在了